召喚元朗既朋友聽日出黎大叫（十點開始）

聽日10點開始元朗站大叫
10:00–>光復香港 時代革命 （一次）
10:15—>大棠路十字路口大叫口號（兩次）
10:30–>康樂路大新銀行對出既長馬路再叫（三次）
10:45–>豐年路入元廣既天橋再叫（四次）
10:50–>緊接連叫五次（五大訴求 缺一不可）

服飾：隨便
最好加個口罩保障自己 大家住元朗都知呢個地方幾撚藍幾撚黑

純自發性行動

push